就快64，唔通郭文貴講中咗？

仲有幾個月就64

今年應該是中共最緊張嘅一年

外交上開始比美國針對

內部有疫症，民不聊生

黨內部都開始有聲音反習近平

最近聽講係中國啲網上面想upload片

要審核幾個鐘先比你上

可見佢哋有幾緊張

上年64前連刀都唔比買

睇怕今年連屋企門口都出唔到

唔通真係俾郭文貴講中

今年是中國最後一年64？

歡迎公開討論

利申：想睇佢係18樓跳落去

你太睇得起支那人

郭文貴呢個9upper你都信

雖然佢哋大部份都係小粉红

但係我覺得一定有啲反共ge人

佢好似中咗幾次喎

咪ff 啦

除左欠薪 支那人唔會抗爭

想太多

E家工都無得開，仲衰過欠薪

中左 大路野囉

例如 中共會加強打壓香港, 中共會拎有錢佬既財產去回血
呢D阿媽係女人既野